求下大家唔好玩火，畀多啲時間等罷工

唔好放火 好大鑊
就快到公務員罷工了
放火可以坐一世監
唔值得